% -*- coding: utf-8 -*-
\documentclass[a4paper,ps2pdf,12pt,openany,francais,final]{book}
\usepackage{sty/bookhelper}
\usepackage{sty/people}

%\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}

%\usepackage{sty/onlyrc}

\def\EMAILOPi{opi@opimedia.be}
\def\BITBUCKETLINK{https://bitbucket.org/OPiMedia/efficient-parallel-abstract-interpreter-in-scala}

\def\BITBUCKETSCALAAMLINK{https://bitbucket.org/OPiMedia/scala-am}
\def\BITBUCKETSCALAPARAMLINK{https://bitbucket.org/OPiMedia/scala-par-am}

\def\RESULTSLINK{http://www.opimedia.be/CV/2017-2018-ULB/MEMO-F524-Masters-thesis/benchmark-results}

\def\AKKADOCLINK{https://doc.akka.io/api/akka/2.5.23}
\def\SCALADOCLINK{https://www.scala-lang.org/api/2.12.7}


\DeclareRobustCommand*{\ScalaAMLogo}[1][\heightof{M}]{\includegraphics[height={#1}]{eps/implementation/Scala-AM}}
\DeclareRobustCommand*{\ScalaParAMLogo}[1][\heightof{M}]{\includegraphics[height={#1}]{eps/implementation/Scala-Par-AM}}

\DeclareRobustCommand*{\ScalaAMWithLogo}{Scala-AM \ScalaAMLogo}
\DeclareRobustCommand*{\ScalaParAMWithLogo}{Scala-Par-AM \ScalaParAMLogo}

\newcommand{\emailOPi}{\href{mailto:\EMAILOPi?subject=[m\%C3\%A9moire]}
                            {\color{black}\path|\EMAILOPi|}}

\title{\scshape
  \rule{\linewidth}{0.5mm}\\[0.75ex]
  {\bfseries
   \href{\BITBUCKETLINK}
        {\color{black}%
          \Large
          \begin{tabular}{@{}c@{}}
            Parallélisation d'un interpréteur abstrait\\
            au travers du modèle acteur\\
            ---\\[-0.5ex]
            \large
            Application à l'interpréteur abstrait Scala-AM
         \end{tabular}}}\\[0.5ex]
  \rule{\linewidth}{0.5mm}}

\author{\href{http://www.opimedia.be/}{\color{black}Olivier \textsc{Pirson}} -- \emailOPi}

\date{19 août 2019}
\newcommand{\dateLastModif}{29 octobre 2021}
\newcommand{\keywordsEn}{static analysis, abstract interpretation, lattice, AAM, Scala-AM, parallelism, Amdahl's law, actor model, Scala, Akka, Scala-Par-AM}
\newcommand{\keywordsFr}{analyse statique, interprétation abstraite, treillis, AAM, Scala-AM, parallélisme, loi d'Amdahl, modèle d'acteur, Scala, Akka, Scala-Par-AM}

\hypersetup{pdfauthor={Olivier Pirson <\EMAILOPi>}}
\hypersetup{pdftitle={Parallélisation d'un interpréteur abstrait, au travers du modèle acteur - Application à l'interpréteur abstrait Scala-AM}}
\hypersetup{pdfsubject={Mémoire de master en sciences informatiques (MEMO-F524) sur la parallélisation de l'interprétation abstraite, l'application à l'interpréteur abstrait Scala-AM, et l'analyses des performances sur des programmes Scheme.}}
\hypersetup{pdfkeywords={\keywordsFr}}

\fancyhead[LO]{\truncate{\headwidth}{\leftmark}}
\fancyhead[RE]{\truncate{\headwidth}{\rightmark}}

\sloppy


\usepackage{makeidx}
\makeindex

\setcounter{tocdepth}{3}
\bibliography{../bib/mathesis}


\includeonly{tex/titre,
  tex/resume, tex/abstract,
  tex/citation,tex/remerciements,
  tex/table,
  tex/chapitres/introduction,
  tex/chapitres/contexte/contexte,
  tex/chapitres/algorithmes,
  tex/chapitres/implementations,
  tex/chapitres/resultats/resultats,
  tex/chapitres/conclusion,
  tex/annexes/annexes,
  tex/references/references,
  tex/fin,
%  tex/lorem
}


%
% Main
%
\begin{document}
\frontmatter
\pagenumbering{gobble}%
\include{tex/titre}

\pagenumbering{roman}%
\include{tex/citation}

\skipPageIfOdd
\include{tex/resume}

\include{tex/abstract}

\include{tex/remerciements}

\newpage
\null\thispagestyle{empty}%
\include{tex/table}



\mainmatter
%
\fancyfoot[c]{\thepage/\pageref{LastPage}}%
\fancypagestyle{plain}{%
  \fancyhf{}%
  \fancyfoot[c]{\thepage/\pageref{LastPage}}}%
\fancypagestyle{zero}{%
  \fancyhf{}%
  \fancyfoot[c]{0\footnotemark}}%
%
\setcounter{chapter}{-1}%
%
\include{tex/chapitres/introduction}

\skipPageIfEven
\include{tex/chapitres/contexte/contexte}

\skipPageIfEven
\include{tex/chapitres/algorithmes}

\skipPageIfEven
\include{tex/chapitres/implementations}

\skipPageIfEven
\include{tex/chapitres/resultats/resultats}

\skipPageIfEven
\include{tex/chapitres/conclusion}



%\appendix
\skipPageIfEven
\include{tex/annexes/annexes}



\backmatter
\skipPageIfEven
\include{tex/references/references}

\skipPageIfOdd
\include{tex/fin}

%\include{tex/lorem}

%\listoftodos

\end{document}
% Local Variables:
%   ispell-local-dictionary: "french"
% End:
